金所炫同劇男演員志洙承認校園暴力 拍性愛片逼人自慰

連日來不少韓星被爆涉校園暴力，當中包括人氣劇《驅魔麵館》上位男星趙炳圭、「馬舞女」泫雅、女團(G)I-DLE成員穗珍、《梨泰院Class》金東希、韓片《勁舞Dancing癲》女星朴慧秀、人氣劇《Penthouse》女星崔藝彬等人，先後被爆涉校園暴力。昨日就到韓劇《月升之江》27歲男星志洙爆出爭議。

跟不良少年為伍

昨晚有網民爆料，指志洙是校園霸凌者之一，高中時跟不良少年為伍，他們雖然會食煙，但永遠不需要自己買煙，而是找他們口中稱為「部下」的同學去買，午餐時亦不會排隊，只要有不喜歡吃的食物，一行人便會開始糟蹋食物，將番茄仔或蘿蔔丟向同學的臉或衣服上，如果運氣不好與他們對上眼，輕則被罵粗口，重則會被掌摑。
該網民表示：「我在2007年高二的時候遭到金志洙與那群人的欺負，只用欺負好像不足以表現出所有意思，排擠、施暴、恐嚇、辱罵等所有的校園欺凌我都經歷過。」據知被欺凌的原因是他被志洙的朋友搶走商品券，當他鼓起勇氣向那位朋友表示：「如果不還我商品券，我會報警。」此後便開始遭受欺凌。
聲稱受害者眾多

他又透露志洙會隨身攜帶BB彈手槍，指：「金志洙會坐在校車最後面，然後打開窗戶射向準備上學的學生們，而且邊射邊笑。」該網民強調所寫的都是事實，遭志洙欺凌的受害者很多，自己所受到的一切，相較之下沒那麼嚴重：「我想要的不是補償也不是道歉，都已經經歷過了，也不可能挽回了，所以不需要你的道歉，而且我也不覺得那是真心的。你說你想做的事情就是演戲，那就繼續演戲吧，只是，在你的名字面前，永遠貼上『校園欺凌者金志洙』的標籤活下去吧。」

除了爆出校園欺凌外，有網民指控志洙女性關係很亂，會跟朋友互相介紹曾發生性行為的女生，而且會說出不堪入耳的性騷擾言論。有網民指志洙疑拍下在廁所和中學女生性行為的影片，之後跟朋友交換看，更邊看邊笑。一位中學同學就表示志洙會逼男生自慰，他曾對男生進行性暴力等。
另外有網民指志洙20幾歲時和一群不良青年每到周末就會到飲酒的地方玩，不只一夜情，和不認識的女生也會有很過火的身體接觸。

今日志洙所屬的Keyeast事務所發表正式立場，表示：「本公司認知到事件的重大，為了確認事實而盡最大的努力。因為是過了相當長的時間，所以需要時間了解事實與否，所以事先請求諒解。」Keyeast方面又公開舉報的電郵，表示會直接聽取該網民及其他人不歪曲事實的意見，表示：「在了解事實的同時，演員當事人及本公司將盡全力解決問題。很抱歉讓很多人擔心了。但是，在此之外，請各位不要發表尚未確認事實的文章。」而爆出爭議後，志洙的IG已關閉了留言功能。

網民加碼爆料

有關志洙的爭議持續不斷，昨晚爆料的網民今日下午加碼爆料，指志洙曾向同學擲水彈、吐口水等不同欺凌行為，而且被欺凌的人不可以露出不高興的表情，不然會被辱罵和掌摑。該網民指自己初一時，曾跟志洙一行人一起打籃球，相處得很好，不過初三時，他跟隊員的關係變得不好而沒能再打籃球，之後志洙就開始折磨他。

志洙本人在4日上午通過個人SNS發表了親筆道歉信，「我真心的向所有因為我受到傷害的人道歉」承認了校園暴力。

睇個樣都似係蝦蝦霸霸嘅人

根本就係犯罪

呢個程度唔係道歉咁簡單 應該要引退

金所炫同班受害者好慘，做咗咁多衰嘢都夠膽出道

其實要報警就真

直頭要坐監

道歉就算？又樣衰應該綁起佢遊街示眾

韓國對青年犯好似審好撚輕
未成年個時犯事 重極有限......

不過等到而家先嚟告發，根本要坐監

落妝後應該係樣衰果D

套劇仲要播緊
金所炫同d咁污糟既人kiss 唔知有無心理陰影...

條仔上緊位，cow 住佢紅嘅時候拉佢落嚟，識do
條仔做咁多扑街嘢

化咗妝都柒啦，係夠高，所以先禁蝦人

韓仔個個都係咁嫁啦 50%恰人 50%比人恰

咁都要拉咪好唔得閒

做明星底佢死，而家可能要上差館

火雞姐肯道歉未

韓國對罪犯好好 素媛案呀 n號房個d審得幾輕

應該要判死刑啦..

熔爐啲friend

吃到女呢下要判死城..

果然不負韓狗之名

屌 睇你都係恰人嘅仆街垃圾

一位中學同學就表示志洙會逼男生自慰，他曾對男生進行性暴力等
雞姦都做埋

IU同雪炫、金所炫仲唔快啲unfol 佢